其實用40萬以上裝修公屋係咪好不智？

40萬去炒下股，幾年就double

直頭戇鳩
40萬裝修唔係問題
不過用40萬裝修公屋就好有問題
用得40萬裝修公屋已經話咗俾人聽你無諗過買樓
諗住一世公屋

公屋面積用到40萬既工程真係大爆破 房署比唔比先

用30萬都on9

設計費都一半

窮撚我用左十皮

自己住ok既，買架tesla都冇左

有公屋更係建議加d錢買居屋好過⋯綠接比5%首期

你咁既諗法 乜洗費都on9
不如唔好食飯拎錢去炒股

如果幢樓為自己都冇問題嘅

你睇DIX案例，成堆人咁做
好多設計都係搵水魚

裝得咁靚有春用咩
一開門就白卡鄰居玩緊屎

不過呢個時勢，普通裝修連家電都要2x個

咁撚抵租 買樓做咩

40萬裝私樓=賣貴40萬
40萬裝公屋=？？？

係
應該乜裝修都唔好整
家俬都唔好買住
訓睡袋省食省著
直到草錢買到樓為止

四萬都多啦 公屋

自置公屋，點同

公屋豆潤咁大點裝40萬

咁其實真係要裝修公屋應該洗幾錢呢？

自置

依間係公屋租戶(非出售公屋)

用幾十萬去裝修公屋越來越普遍